保方係咪點都要r到個歐聯翻黎要肯退休

做得好撚肉酸

下年返去大巴黎？

依兩星期內轉去入左8強嗰幾隊算啦
無獎牌啫

去邊度衰邊隊黑氣石